糾正「手無寸鐵」歪論 邵家輝仗義執言： 失理性示威者衝立會 難道警察要退開？

點睇

人地話now tv有直播睇到

講咁多做咩啊
交換gear啦

Hkg報

好似係而家係街個啲冇gear嘅警都比人掟雜物

條友嘅言論呢？

睇下唔同人意見

點睇
推

守還守 追打圍毆又點睇呢？
好明顯係為發洩 好多人係訓低冇攻擊能力都俾警察圍住毆打

55

清場？

所以？想大家唔同角度睇下

揸住個爛鬼鐵馬
你咪推囉

連g報打手都有人覆，低處未算低

隻三毛狗講乜？
有冇人話我聽

邵家輝仗義執言： 失理性示威者衝立會 難道警察要退開？
你咪答撚左囉。
即係咁,你見咁大班人示威,你開撚住錄影咪由得佢地衝入立法會囉
作為警察,流血事件同衝入立法會,呢2件事嘅嚴重性唔係唔識分高低下化

點解要將一件事當做獨立事件睇？明明宜家爆發係因為幾十年黎政府壓迫唔理民意，利用黑警濫權阻止民眾發聲先至咁，全部野都環環相扣你宜家淨係睇單一個時段既事件根本冇野值得討論。我都可以用黑警69濫捕做因 黎睇我地反擊既果

鑲撚晒pat驚閪咩

仲有磚

非打手

叫你睇新聞

佢地份工唔可以比人入

69冇濫捕

咁由人掟？